其實點解多啦AV夢會走紅變meme

日日都有新h同人漫，更癡線搞笑都見過，但偏偏就捧紅？

乜撚野叫走紅

有你就share啦

走乜鳩紅

走紅
即BLOCK